無知一問，禁制令包埋連儂牆？

屌你老母 一係你講撚到明
日日派狗係度搞鳩文宣手足
你個濕鳩政府陰啲陰啲做埋呢啲仆街野
我地實上Twitter 同你煲大佢
犯咩法呀而家？ 屌你老母

屌你老母 你係就禁埋連儂牆

落地獄啦 法治？

法治定極權你講清楚啦 屌你老母

屌佢老母，乜撚野世界黎，真係當左香港係古巴

根本而家香港就痴撚晒線 個個仲可以安安心心返工

痴下文宣都送頭呀 屌你老母
點樣和理非呀 ？

踩到上心口 你地仲係度講飲講食
講下行動好無？

究竟係咪貼文宣都會拉會告
講清楚呀 仆街政府部門

你老母乜鳩都禁
我哋就唔撚理
發夢見到以後嘅連儂牆都係狗資料

無人推我都會繼續推

搞咩人鏈？ 18區落街痴文宣 我一落樓就痴
同你打遊擊 我睇你清幾多

仲人鏈？ 人人print完落街就痴你老母
200萬 一人一張你慢慢撕

我唔整連儂牆
我新年當揮春派 我真係恭喜你班狗呀

選舉名冊 唔查得
黑警上庭變XXX YYY
貼街招都唔俾 你咪講囉

推

唱願榮光 啲狗都警告你？
痴撚線世界

慘過智慧燈柱但無人講